有無人有另一個危殆嘅男仔消息？(唔係心口中槍嗰個)

立場新聞：
全港多區爆發激烈衝突，醫管局表示，截至晚上六時，醫管局共接收31名傷者，包括2人危殆、1人嚴重、17人穩定，及11人已經出院。消息指，1名危殆傷者在瑪嘉烈醫院，是早前在荃灣被警方以實彈擊中的中五生；另一名危殆傷者在律敦治醫院的內科病房，未知其傷勢。

有無人知佢點啊？
係咪佐敦定太子訓低左嗰個？
live鏡頭一轉見到，但好快又轉左去其他地方
好多新聞都淨係報左心口中槍嗰個
另一個好似好少消息

推

金鐘PP門口有個
灣仔皇后大道東有另一個
兩個都未知情況

Show Blocked User - 人生性脷組 • 註冊日期: 8/6/2019

你用咩撚野369 icon呀
好撚好笑呀?

唔知, 個個都只係講心口中槍中五生

之後仲有無消息啊？
我自己好似見唔到，唔知係太多野追唔哂定真係未有消息

係啊 所以都好擔心另一個

cctvb 好似話係心臟病發

依兩個都好似未有消息

有無新聞睇下

真定假？

希望手足冇事

冇呀sor
頭先cctvb新聞台講左一句其中一個危殆係心臟病發
輕輕帶過就完

唔可以跟甩架

但P牌推唔郁

CCTVB，有保留

想知

會唔會係呢個

我都係諗緊依樣
仲要係危殆
完全無消息

I am fucking ur wife sir

仲有班狗搶救護車上嘅傷者都好撚過份，有無消息知搶左嘅傷者係乜人

P牌推唔郁

我見到仲有另一個訓左喺地下要人救

今日wts有人中眼

Oh sorry 岩岩先睇到tg先知fc左無呢回事 被誤導了

我一開始睇都以為係
之後睇到有個高清版

push 有無人知啊

我岩岩再睇就係奇怪點解無左條片

有無人有消息啊

有無消息？

應該唔係, 沙田唔會送去RH, 傷者應該係金鍾灣仔出事

推到有消息

有無消息啊

點解傷者冇晒消息，以後黑警打死人都冇人知

對準政權 全民公投實行雙普選

昨日多區衝突104人傷兩男子危殆 中槍學生情況穩定

本港昨日多區爆發激烈衝突，多人受傷。截至今早9時半，共有104名傷者送院，其中2名男子危殆，分別在東區醫院和律敦治醫院留院。另外，有兩名男子情況嚴重；29人情況穩定或滿意，包括中槍的18歲男學生，情況穩定。其餘71人已經出院。

2019-10-02 10:50:28

RTHK